僕達はこの時代に，どれだけの夢抱えて

涙して迷いながら ，それに賭けてみてるの